林奠: 1月同7月比氣溫跌咗十幾度，證明政府推行環保措施有效

膠都費事俾